# Introdução a Arquitetura da Plataforma Android com Kotlin

### Índice  

* [Conhecendo a arquitetura e DSU](#conhecendo-a-arquitetura-e-dsu) 
  * [Apresentação inicial](#apresentação-inicial)
  * [Introdução, objetivos e requisitos básicos](#introdução-objetivos-e-requisitos-básicos)
  * [Diagrama da arquitetura - Parte 1](#)
  * [Diagrama da arquitetura - Parte 2](#)
  * [Atualizações dinâmicas do sistema (DSU)](#)
* [Segurança do Sistema](#segurança-do-sistema) 
  * [](#)
  * [](#)
  * [](#)
  * [](#)
  * [](#)
  * [](#)
* [Android App Bundle](#) 
  * [](#)
  * [](#)
  * [](#)
  * [](#)
  * [](#)
  * [](#)
  * [Certifique seu conhecimento](#certifique-seu-conhecimento)
* [Documentação site Oficial Android](https://developer.android.com/docs?hl=pt-br)  
## Conhecendo a arquitetura e DSU

### Apresentação Inicial

### Introdução, objetivos e requisitos básicos





